如果牙演(彩演)知道我今日對住佢張相做過啲咩, 佢會唔會原諒我?

撕爛左？

@妓

細細聲講做左咩ok?

流淚？😳

咳左啲肺炎菌落去?

我射到這個善良的女生成身都係..

李

XXXXX !!!!!!!!!!!

又真係幾仆街

你做過咩